<resources>
    <string-array name="phrases_array">
        <item>Acredite em você e tudo será possível.</item>
        <item>O sucesso é a soma de pequenos esforços repetidos dia após dia.</item>
        <item>A persistência é o caminho do êxito.</item>
        <item>Não espere por oportunidades, crie-as.</item>
        <item>Grandes coisas nunca vêm de zonas de conforto.</item>
        <item>Você é mais forte do que imagina.</item>
        <item>O único limite é aquele que você impõe a si mesmo.</item>
        <item>Cada dia é uma nova chance de recomeçar.</item>
        <item>A disciplina é a ponte entre metas e conquistas.</item>
        <item>Sonhe grande e ouse falhar.</item>
        <item>O fracasso é apenas uma oportunidade para recomeçar de forma mais inteligente.</item>
        <item>Faça hoje o que os outros não fazem, para ter amanhã o que os outros não têm.</item>
        <item>A jornada de mil quilômetros começa com um único passo.</item>
        <item>Seja a mudança que você quer ver no mundo.</item>
        <item>Tudo o que a mente pode conceber, ela pode alcançar.</item>
        <item>A coragem não é a ausência do medo, mas o triunfo sobre ele.</item>
        <item>Não conte os dias, faça os dias contarem.</item>
        <item>O otimismo é a fé que conduz à realização.</item>
        <item>Aprenda com o ontem, viva o hoje, tenha esperança no amanhã.</item>
        <item>A vida é 10% o que acontece comigo e 90% como reajo a isso.</item>
        <item>Nunca é tarde demais para ser quem você poderia ter sido.</item>
        <item>O maior risco é não correr risco nenhum.</item>
        <item>Confie no processo e nos seus próprios passos.</item>
        <item>Onde há vontade, há um caminho.</item>
        <item>A mudança começa no momento em que você decide agir.</item>
        <item>Pequenos progressos diários levam a grandes resultados.</item>
        <item>A gratidão transforma o que temos em suficiente.</item>
        <item>Seja paciente, tudo vem no tempo certo.</item>
        <item>A verdadeira riqueza está na simplicidade da vida.</item>
        <item>Foco e determinação abrem todas as portas.</item>
        <item>Não deixe que o medo decida seu futuro.</item>
        <item>Cada obstáculo é uma oportunidade disfarçada.</item>
        <item>Acredite no processo, mesmo quando não entender o caminho.</item>
        <item>A felicidade não é um destino, é um modo de viajar.</item>
        <item>Você só falha quando desiste de tentar.</item>
        <item>O esforço de hoje é a vitória de amanhã.</item>
        <item>Seja gentil, pois todos travam uma batalha silenciosa.</item>
        <item>A mente que se abre a uma nova ideia jamais volta ao tamanho original.</item>
        <item>Ame o que você faz e o sucesso seguirá.</item>
        <item>A simplicidade é o último grau de sofisticação.</item>
        <item>O tempo que você gasta com quem ama nunca é tempo perdido.</item>
        <item>Não tenha medo de crescer devagar, tenha medo apenas de ficar parado.</item>
        <item>A vida é curta demais para não ser vivida com propósito.</item>
        <item>Transforme suas feridas em sabedoria.</item>
        <item>A verdadeira força está em levantar-se após cada queda.</item>
        <item>Nada floresce sem um pouco de tempestade.</item>
        <item>Seja luz para alguém que atravessa a escuridão.</item>
        <item>O conhecimento é a única riqueza que ninguém pode tirar de você.</item>
        <item>Viva de forma que sua vida inspire outros a viverem melhor.</item>
        <item>A esperança é o combustível que move os sonhos.</item>
    </string-array>
</resources>
